原諒某登某Joe

你班撚屌
你自己要原諒、自己要翻去，咪快撚d仆翻去囉
又要響到開post話人知翻去某登
又要叫人原諒某Joe
你以為自己係超級巨星呀
我就唔閪會回你地班濕鳩既post
直接扑柒你老味

日日提住咩咩登、原諒咩咩Joe，響到幫人賣廣告
慳d喇

Ok

執柒左高登咪原諒隻草泥馬囉,乜柒都唔做想要人原諒?不了